Определение преобладающего типа темперамента
===========================================

**Шкалы**: холерик, сангвиник, флегматик, меланхолик

НАЗНАЧЕНИЕ ТЕСТА
----------------

Лица с четко выраженными свойствами, относящимися только к одному типу 
темперамента, встречаются сравнительно редко. Гораздо чаще людям свойственны 
смешанные типы темперамента, характеризующиеся наличием свойств, характерных 
для разных типов темперамента с преобладанием одного из них.

Этот бот служит для определения преобладающего типа темперамента и выявления 
представленности в нем свойств других типов. Испытуемому последовательно 
предъявляются четыре блока вопросов, в каждом из которых по 20 свойств, 
характерных для представителей каждого типа темперамента.